記得入黑前走人

趁天未黑快啲閃，入黑後就到黑社會出嚟，走咗佢地就乜都做唔到！